{
  "Southwest of Minor Erdtree": "마이너 에르드트리 남서쪽",
  "Far Southwest": "극남서부",
  "Below Summonwater Hawk": "소환수 호크 아래",
  "Northeast of Saintsbridge": "세인츠브리지 북동쪽",
  "Lake": "호수",
  "Stormhill South of Gate": "게이트 남쪽의 스톰힐",
  "East of Cavalry Bridge": "기병대 다리 동쪽",
  "Northwest of Lake": "호수 북서쪽",
  "Murkwater Terminus": "머크워터 종착역",
  "Stormhill": "스톰힐",
  "Highroad": "공로",
  "East of Lake": "호수 동쪽",
  "Mistwood": "미스트우드",
  "Northeast Tunnel Entrance": "북동쪽 터널 입구",
  "Castle Rooftop": "캐슬 옥상",
  "Far Southwest of Lake": "호수의 남서쪽 끝",
  "Lake Field Boss": "레이크 필드 보스",
  "North of Stormhill Tunnel Entrance": "스톰힐 터널 입구 북쪽",
  "North of Murkwater Terminus": "머크워터 종착역 북쪽",
  "Stormhill Spectral Hawk": "스톰힐 스펙트럴 호크",
  "Northwest Stormhill Cliffside": "노스웨스트 스톰힐 클리프사이드",
  "Mistwood Spectral Hawk": "미스트우드 스펙트럴 호크",
  "North Mistwood": "노스 미스트우드",
  "East of Murkwater Terminus": "머크워터 종착역 동쪽",
  "Northwest of Summonwater": "서먼워터 북서쪽",
  "Castle Basement": "성 지하실",
  "Castle": "성",
  "South Lake": "사우스 레이크",
  "Alexander Spot": "알렉산더 스팟",
  "Northeast Stormhill": "북동쪽 스톰힐",
  "Northeast Mistwood": "북동쪽 미스트우드",
  "Summonwater Approach": "소환수 접근",
  "Stormhill North of Gate": "게이트 북쪽의 스톰힐",
  "South Mistwood": "사우스 미스트우드",
  "Artist's Shack": "아티스트의 오두막",
  "Groveside": "그로브사이드",
  "Gatefront": "게이트프런트",
  "Northwest Stormhill": "노스웨스트 스톰힐",
  "West Mistwood": "웨스트 미스트우드",
  "Northwest Mistwood": "노스웨스트 미스트우드",
  "Waypoint Ruins": "웨이포인트 유적지",
  "Summonwater": "소환수",
  "Above Stormhill Tunnel Entrance": "스톰힐 터널 입구 위",
  "Southeast of Lake": "호수 남동쪽",
  "Third Church": "제3교회",
  "Minor Erdtree": "마이너 에르트리",
  "West of Warmaster's Shack": "워마스터의 오두막 서쪽",
  "Frenzy Tower South": "프렌지 타워 사우스",
  "Frenzy Tower North": "프렌지 타워 노스"
}
